{
  "النفسي": [
    {
      "question": "هل تتطلب المقابلة تحضيرًا نفسيًا؟",
      "options": ["نعم", "لا", "ليس دائمًا"],
      "correct": "نعم"
    },
    {
      "question": "علم النفس قبل المقابلة يتكون من:",
      "options": [
        "معرفة كيفية إدارة عواطفك",
        "ارتداء ملابس مناسبة",
        "تحضير طلبك"
      ],
      "correct": "معرفة كيفية إدارة عواطفك"
    },
    {
      "question": "ما هو العامل الرئيسي الذي يمكن أن يؤثر على سلوكك أثناء المقابلة:",
      "options": ["وقت المقابلة", "التوتر", "المنصب المعني"],
      "correct": "التوتر"
    },
    {
      "question": "مرشح قبل المقابلة في موقف متوتر، ما هي الأسباب:",
      "options": ["الخوف", "الأفكار السلبية", "كل ما سبق"],
      "correct": "كل ما سبق"
    },
    {
      "question": "كيف يمكنك الخروج من هذا الموقف؟",
      "options": [
        "تحليل مصادر التوتر",
        "تحسين تنفسك، والبقاء متركزًا وتهوية العقل",
        "كل ما سبق"
      ],
      "correct": "تحليل مصادر التوتر"
    },
    {
      "question": "هل تعتقد أن محاكاة مقابلة مع صديق أو أمام مرآة ضرورية؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "نعم"
    },
    {
      "question": "هل يمكن أن يكون التوتر إيجابيًا؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "نعم"
    },
    {
      "question": "التوتر الإيجابي يمكن أن يكون مصدراً لـ:",
      "options": ["الدافع", "الاضطراب", "محايد"],
      "correct": "الدافع"
    },
    {
      "question": "خلال المقابلة، هل يمكن لحالتك النفسية أن تؤثر على قرار المجند:",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "نعم"
    },
    {
      "question": "يستخدم المجند أسئلة الخدعة لـ:",
      "options": [
        "معرفة كيفية التفاعل مع موقف متوتر",
        "اختبار معرفتك التقنية",
        "تحديد نوع شخصيتك"
      ],
      "correct": "معرفة كيفية التفاعل مع موقف متوتر"
    },
    {
      "question": "لماذا الالتزام بالمواعيد أمر أساسي؟",
      "options": ["الاحترام", "العادة", "التفاصيل", "غير مهم"],
      "correct": "الاحترام"
    },
    {
      "question": "كيف تتفاعل مع سؤال خادع؟",
      "options": ["التجنب", "البقاء هادئًا", "تغيير الموضوع", "التجاهل"],
      "correct": "البقاء هادئًا"
    },
    {
      "question": "لماذا يجب عليك الحفاظ على الثقة بالنفس؟",
      "options": ["للنجاح", "للسيطرة", "للإعجاب", "بدون سبب"],
      "correct": "للنجاح"
    },
    {
      "question": "كيفية إدارة التوتر قبل المقابلة؟",
      "options": ["التنفس", "القهوة", "عدم التفكير فيها", "النوم متأخرًا"],
      "correct": "التنفس"
    },
    {
      "question": "ما هو السلوك الأكثر تقديرًا في المقابلة؟",
      "options": ["واثق من نفسه", "متغطرس", "صامت", "غامض"],
      "correct": "واثق من نفسه"
    }
  ]
}
